幫friend問] 新砌機裝window10 認唔到

求救

新機用唔到usb裝win10
mb:gigaz270 hd3p.
手指 format ntfs.
識別到有外置装置，但識別唔到usb driver .
usb set了xhcl hand off _ disable

有無清知道點解

format隻手指做fat32

用 linux

但隻手指係佢朋友整俾佢, 試過用過都work
已經係fat32

uefi定係legacy?

手指插機後 usb 唔好插機前伸延 usb

你上網搵個patch放左USB 3.0 Fix落win7 USB先

睇黎win10好快改版